本人發表2019 年新年願景！

希望今年可以有個風勁過山竹襲港